names - список имен
surnames - список фамилий
mailru.txt - список зарегистрированных email
mailru_works.txt - рабочие емейлы проверенные checker_mail_mailru
instagram.txt - аккаунты инстаграмм
chromedriver.exe - драйвер хром для работы selenium
autoreg_* - скрипт авторега (inst, mail)